圍新城市4樓先係對新鴻基最大傷害！

三四樓d鋪先係新城市最大既客
隔離成棟商業大廈既租客加埋都唔夠佢地黎
令到佢地開唔到門做生意
繼而嘈返新鴻基
先係對佢地最大既傷害

高層都係生意佬
大家圍佢一晚兩晚對佢黎講
除左遲d收工OT幾日
真係冇咩影響
冇傷害到佢盤數唔係真正既傷害

另外，4樓個地理位置好過商業大廈太多
俾到壓力新城市之外
好容易吸引到途人
令到更加多人黎圍觀
而又完全唔會阻到沙田居民返屋企
商業大廈地點太偏
吸引唔到更加多人過黎

同埋我地係街坊/消費者
去4樓詢問處投訴合理過去office好多

新城市咁多年都係剩係關心商戶
普通消費者係佢地眼中垃圾都不如
如果唔係呢幾年公共空間d櫈就唔會愈黎愈少
唔消費既話冇咩地方可以休息
d通道愈黎愈窄
寧願租哂出去做promo都唔想俾人行得舒服d
佢地真係冇當過消費者係客
投訴可以加重佢地workload
但係搞到d鋪頭做唔到生意先吉到肉

一齊排隊買 iPhone

推

睇iphone

我無嘢講

其實商家佬同政府一樣
唔聽蟻民聲音

但係如果蟻民影響商舖生意
商舖屌柒商家佬
商家佬屌柒警畜亂執法
警畜屌柒政府唔政治問題政治解決
政府先會被逼出面解決

咁有無得諗？

唔知apple一個月交幾多租呢

果堆賣化妝品/護膚品既商戶

希望影響唔到佢地啦

你做過服務業就知啲大客幾麻煩
陣間嗌要減免半個月租都好大鑊架

市民西客難搞定大商舖西客難搞？

依加起推post唔好講push 試下講 7.21.金鐘見

班Apple Genius有啲幾靚仔靚女
好想同佢地瘋狂接收工

push

7.21金鐘見

雙管齊下最難搞

正 日日飲閪茶

我建議大家唔駛去到要申訴同嘈, 每日八點準時企滿一層, 但又唔入鋪頭行, 剩係塞滿走廊, SHK又吹你唔脹, 但係租客又做唔到生意, 咁先對SHK做成最大傷害

喂呀咁搞前線好慘架
不如聽日射波啦

唉CS真係好難做

香港西客多

唔洗聽人講走上去邊度邊度office嘅
視顧客至上嘅管理公司
相信管理人員一定會仆落嚟同大家解決
同埋留响商場空間對大家嚟講暫時係最安全

叫你個老細落黎

咁大間APPLE 大家淨係買IPHONE都夠

禁錯負評

其實最怕收咗工人地office都無人
親切嘅CS就一定喺度

仲有間華為

舖頭D staff會好感激你比到佢早收工
商場前線班靚又可以一齊同市民屌9班高層龜縮
商戶又可以趁機屌9新城市要佢解釋同減租
香港人又可以趁機同d自由行宣傳下香港同新城市有幾好
沙田居民又可以係8點後拎番原本屬於佢地的新城市

一舉五得喎

簡單d黎講，呢個場8點後我地話事！

趕走班大陸狗 冇生意自然冇人租

民主是個好東西

而新城市連封路都做唔到
因為佢已經講左佢地個場有公共空間要24小時開放比公眾，佢地本身就係拎住呢樣野放班狗入去

玩佢一頭半個月日日咁做你睇佢跪唔跪？

會唔會考慮去圍新鴻基總部

圍啲前線都迫唔到佢啲高層現身，不如直接去圍高層

發夢見到個地址，唔知岩唔岩
香港灣仔港灣道30號新鴻基中心2301室

留名睇新地割警畜蓆

應該就係咁樣
一層一層壓番上去
唔破壞唔消費
令政府合理回應
不過 過一排D人咪又排隊買新鴻基D樓

禮賓府都見唔到林奠啦

引發新一輪新鴻基奇跡

iphone

公共空間既坐位越來越多喎
不過係方便只可以做外賣既餐廳

我實會去買iphone 行H&M 㗎

全力推所有721Post

講真普通市民打唔入shk呢隻王，
只害左王召出黎既魚毛小怪，
要生果鋪呢啲級數先扣到血。

7.21金鐘見

最近想做ifanboy

我無野講

四樓即係邊層？
有咩鋪頭

721港島見

apple h&m watson's

晚晚有幾百個沙田柚收工過去就夠

又比你班仆街諗到
如果搞到一間落閘 又可以去另一間
人唔洗多 但效果明顯
只需要小心店方報警趕人走
所以唔好太著跡

其實...
7.21金鐘見
聽日都要沙田見

apple h&m 呢啲唔係點使交租啦

街坊look，四散番上屋企

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

一次性交一年

圍總部又咪係唔應機

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

當然 聽日去沙田新城市啦

不合作運動

火車站閘口D舖過百萬月租，如果無一半生意⋯⋯

便利店金舖麵包舖識趣就早D出聲

721 see

啱呀，所以要啲良心商舖幫手出聲

你依家咁日日搞，又熄冷氣又剩，星期六日就真係多得你地唔少

聽日沙田見 721港島見!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

イェ

聽日沙田見!

其實無熄？
但人多真心焗

真心 大家就算去逼爆3 4樓 唔好岀言屌啲Cs
要屌就加返個對象開頭 例如新紅基我屌你老母

都係
前線CS好慘

你叫d旅客點搞呀，咁熱

唔理係 1 樓 2 樓 4 樓定係商業大廈2期6樓602室，圍咗先。

血債血償！

幾條電梯 幾部lift
如果封哂既話... d人仲點行到街呀

啲大媽喼入面啲奶粉熱到出水啦

班cs撚狗wo, 一時又話搵緊人..

《作為一個資深嘅職場small potato，今日好想講兩樣嘢...》
1. 應唔應該去新城市廣場圍剿以及向前線員工投訴？
2. 如果你係染紅嘅仆街公司前線員工，喺大型抗爭點樣自處？

有人話：「去新城市廣場圍剿，以及向前線員工投訴 ，其實係冇用嘅 ，佢哋都係無辜嘅 窮人，你去圍剿，其實係一班窮人打壓另一班前線嘅窮人， 真正嘅幕後黑手係高層，要去投訴就要去公司總部投訴」。無論你去新城市廣場定灣仔嘅新鴻基中心，喺重重嘅低層圍繞住，你係永遠都接觸唔到高層，所以你要盡量影響佢嘅income 。所有嘅購物商場income都來自佢嘅租金，佢嘅租金係 depends on佢嘅人流。位於沙田嘅新城市廣場， 一直都以，成為全球人流最高嘅商場為賣點， 所以好應該還佢心願，日日去促進佢嘅人流，當抗爭者成為佢最主要嘅人流，就最有效影響佢嘅租務收入。總括而言，去沙田新城市廣場向前線員工投訴係有用而值得做嘅。

如果你係 染紅嘅仆街公司前線員工，喺大型抗爭點樣自處？
有人叫沙田新城市廣場嘅前線員工唔好再埋沒良心，辭職搵個份新工。新地嘅員工係佔全港打工仔嘅1%，即係全港有超過三萬人打緊新鴻基嘅工，叫三萬幾人同時辭職 ，尋找自己嘅良心當然唔太可能 ，又如果你自己都仲會因為生計，無法放棄染紅公司嘅工作，又有咩資格叫 其他人辭咗份工尋找良心呢？唔知大家有冇睇Simpson，Simpson 為打工仔定立咗一個良好嘅 打工原則：If you don't like your job, you don't strike! You just go in every day, and do it really half assed. 如果你很討厭你的工作，千其唔好罷工同唔做，你應該每日返去hea做。同樣道理，如果你唔鍾意民建聯嘅蛇齋餅粽，你應該拎曬佢嘅蛇齋餅粽，消耗曬民建聯嘅資源，然後唔投佢票。人工照拎，然後hea 做。

除此之外，small potato 記住人工越多，職級越高，責任越大，畀人投訴嘅時候，千祈唔好唔記得你嘅頂頭上司，或者頂頂頂頭上司。作為一個small potato，要將權限呢一樣嘢 牢記於心，好多嘢你做唔到決定，話唔到事唔識點回應，當然要拖埋頂頭上司或者頂頂頂頂頭上司落水，前線嘅small potato，人哋投訴嘅時候，應該清楚咁表明投訴信應該attention畀邊一個頂頂頂頭上司，職權有限，好多嘢都唔知道點樣直接回應，所以必須要清楚咁留低你頂頂頂頭上司嘅直線電話同埋email，一齊攬炒，仆街嘅時候 點少得佢哋一份。如果你係前線嘅員工，請確保自己身心嘅健康，善用有薪嘅病假。

既然地產商要舐政府為佢哋帶來嘅直接收益，就必然要承受政府帶來嘅直接禍害。共享香港嘅繁榮之餘，當然要承擔 政府嘅蘇州屎。

新地有26 個商場，分佈18 區，有一半都係直接連接地鐵站，又再一次證明香港係有幾明顯嘅地產商割據分地現象。再次remind 大家新地商場包括沙田新城市廣場，中環ifc，旺角新世紀廣場，尖沙咀新太陽廣場，觀塘apm，元朗形點，上水廣場，葵芳新都會廣場，大埔超級城，將軍澳東港城，屯門v City， 荃灣荃灣廣場，沙田homesquare，銅鑼灣世貿中心，上水新都廣場，大埔新達廣場，元朗廣場，柴灣新翠商場，新蒲崗mikiki ，將軍澳天晉匯，將軍澳將軍澳中心，屯門錦薈坊，荃灣荃錦中心，屯門卓爾廣場，北角北角匯，南昌站v walk。

幾肯定熄左一陣
救護員到左之後先至feel到有冷氣

又唔係要血償嘅
我地歡迎新地集團加入一齊譴責警畜

到底有冇得claim保險呀

港島見

老細唔肯落有乜計

8:00有D晏，集合6:00開始，可以早到就到先，分段加入，6:00有人商戶5:30就要落閘，食市根本開唔到晚市.....

平日夜晚唔覺
等星期六日
佢地仲傷

你試下星期六由十一點搞到夜晚丫拿
分分鐘對於冇左成個禮拜生意

抗爭者日曬雨淋，佢地又想刷民憤

咁佢有冇答話叫左但冇落？

無錯
1. 圍商場可以影響佢生意，租戶成日要早收，租戶d 大brand既話就會俾壓力新鴻基(覺得商業大廈被圍，只會係示威者俾人屌)
2. 新城市又近夠方便，踢住拖落街就可以
3. 離民居夠近、易make noise
4. 新城市多大陸人去，直情可以整埋傳單宣傳反送中 同 宣傳新鴻基配合警方玩圍剿,不理遊客死活 (etc. 列舉婆婆坐廁所2個鐘先敢出黎等事蹟)
5. 人多就做埋文宣，直接係中庭/地鐵站出入口搞放映會loop當晚警方圍剿情況，等所有經過既市民、遊客都知咩事，以收文宣之效 (人多保安都唔夠膽清你、報警既話.. )(首先請確認合唔合法，我絕對唔支持人做犯法行為)
6. 同埋到依家好似仲未有人正式開FILE投訴，即係書信果類，唔知有無人搞?

至於d人話點解唔去總部示威? 係到嘈有咩用?
去office先無用，去office只係physically同高層距離近d，但依家咩年代? 係social media同live既年代! 新鴻基要回應根本搵個高層出黎開記招/live已經得，(去office都可以，但或者只限於一小隊人offically遞信)

不過記得唔好難為前線就真既、唔好人身攻擊、唔好起底，係佢地面前嗌口號就ok

補充: 沙田區議會黎緊選舉係泛民有大機會過一半議席既區黎，黎單野搞得好好睇睇真正可以光復沙田

唔敢篤老細灰啦

冷靜D果邊係連城 唔係新城市

你睇yoho mall啲通道都租畀人做生意就知

呢個時候行為藝術就好有用

今日冇高層 聽日搵商戶

黎緊SHK仲有新商場Vwalk 今個月26號開幕
租戶新開張要洗好多錢同準備好多嘢
如果開鋪開到麻麻煩煩 意頭唔好架嘛
一定會好唔開心同SHK投訴 又可能要求減租
麻煩到人哋就唔係幾好啦，你話係咪？
SHK黎緊仲有新樓盤 陣間大家去左睇樓
阻著真正想買嘅人 搞到佢地上唔到樓點算

又咁睇
啲生意佬唔同我地啲普通市民
例如我有1000蚊，唔小心跌左十蚊其實唔肉赤
但啲商家佬黎講，本來可以賺1000蚊，依家賺得990，佢地就好大反應
見啲成日咩銷售額賺少過預期/少過上個月就即刻咁緊張就知

淨圍都做唔到生意啦

係呀要跑數好大鑊

係喎，Sor
不過連城都係MTR，死唔晒

淨圍成本好低，和理非都做到

希望蘋果沙田店今個月業績ok啦

利伸:ifanboy

真和理非戰場

沙田友優先

同埋以前啲同學話佢地盤數係用上一個月業績黎做比較，萬一差過上個月，又要不斷開會檢討依樣檢討個樣

Why not both?

果頭有咩紅底嘅舖？ G2000 田二少

星期六日班街坊又放假，落黎關注下社區

新城市提早拆薰衣草展 密謀引清兵入關

721金鐘見

前新城市職員，大家聽我講兩句

商場故意佈下必死之局

買？
試下機就算

禾要鳩嗚

個個都係真投訴

隔離前職員個post仲話圍佢地office先有用
我地星期五六企係cs counter 塞爆四樓佢地無得做兩日生意都即刻死狗出黎回應啦
總知一係你地新紅基出面追究警方
一係就我地日日落商場追究新城市

同埋唔好屌班前線啦 佢地唔知頭唔知路都好慘

對準新城市

我冇野講

CCTV

721 港島見

唔好攪商舖la 人地都係搵食 成個一期都係得一個 貨車入唔到停車場口 千期唔好攪

721 記得出嚟！

直頭喺埋地鐵站幫佢送走班大陸客喇

可能商鋪吊柒我地蟻民 咁多單細胞腦

5樓 有半層都係馬拉松嘅集團
6樓 有中銀 優品360 其餘有半層都係豐澤嘅集團

聽晚4樓見

推
日日食完飯去4樓散步消化

一齊齋試唔買

對準星期六日 威力更大

星期日金鐘呀兄弟

Push

你想做咩角色

平時apple同樓下堆化妝舖最撚多大陸人咖啦

推爆

其實無錯
但就算商家佬有腦屌鳩警畜
去到警畜呢步都係on99屌返我地
唔期待警畜有腦

6樓正常時間就唔好圍喇
隔離係婦產科同小兒科診所
始終好多大肚婆同初生BB出入
診所收左工就唔同講法喇

新城市豐澤每日條數至少一百萬

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

出返九龍塘先買

有諗過第五點
打算拎部ipad或者A3 poster坐係中庭，等啲人行過嗰陣留意吓，唔使出聲，淨係坐係到霸住小小位
佢嚟趕就屌9佢話大陸客執喼、冒警嚟打人就得，反而香港小市民坐係「公眾空間」就唔得
真係唔得既就走或者上去一齊圍can counter

之前落咁多錢喺外國傳媒 宜家人哋幫你整埋條片出嚟唔係唔推呀嘛？

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！

Push
721香港人行出黎！

今晚4樓見

咁大間新地，一千幾百萬好濕碎
賣唔到樓就大獲d

不嬲係咁架喇

太天真了，啲西客嗌完免半個月租，下一步就係減三成租，再下一步就係R免費廣告

push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

日日落閘搞到做唔到生意都夠頭痕啦
低成本又唔洗受傷 涼下冷氣舉下牌叫下口號

在下覺得大家可以一人一信去信俾各大租户（大嗰d），投訴新鴻基危害顧客安全，所以唔會再去佢哋喺新鴻基嘅分店。新鴻基嘅CS唔理，但係啲大牌子嘅CS唔會唔理，如果沙田友真係齊心協力唔去呢啲鋪頭買嘢，佢哋生意下降就會攞住呢啲信去同新鴻基講數，要求減租又好乜都好，咁先會影響到新鴻基。

老實講大間果d都係靠大陸人幫襯多
罷買對佢地生意冇咩影響

推
721見

其實香港客多 啲客要儲分大陸客都有但少啲

7.21.金鐘見

都係嘅，但係啲大公司裏面啲高層都係玩政治鬥爭㗎啦，某啲同黑警合作嘅高層可能會因呢件事比其他高層為咗爭上位而推落嚟。

要做就做到師奶無得儲分 泊車消費做唔到優惠 咁既時侯其實兩邊都會互相埋怨 所以簡單黎講 你去圍602焗佢比個解釋你最好 事關入面連廁所都無 睇你點死 唔交代

Apple門口windows shopping

4樓有wastaons

有d舖嘅舖租都差唔多買到個龍床盤

灣仔新鴻基中心，直接搵佢地交代!

大部份BA 姐姐靠佣嫁
不過啲陸客想買，就點都會衝去買既，無咩影響

你圍4樓ok
唔好再屌班cs老母
屌既上6樓
或者灣仔SHK Tower總所屌

apple 封唔封得？
一定最貴租

agger

或者日頭未有野做
可以寫下信

同意

一樓都入唔到仲點上3/4樓
醒少少

想晚晚睇下部I pad

新城市提早拆薰衣草展 密謀引清兵入關

會唔會有人寫信俾添蘋果叫佢退晒新鴻基啲商場？

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

apple美國勢力

星期五六日
最多生意嘅時候
如果大商舖外好多「西客」叫投訴商場管理不善

大家話商舖老闆會插邊個？
香港人係時候做大家最叻嘅野

做西客！

好想買iPhone

成個新城市都係靠大陸人，無生意 WFC

香港真係好多西客

iPhone 都唔平架，買之前記得睇多幾次睇清楚先考慮購買